有冇人去間新餐廳前會上網睇好哂menu諗定食乜餐先去？

是

4

基本啦

3點八咋

新開嘅餐廳多數都上網搵唔到Menu

高級啲嘅先會

會睇定印狗推介

我去觀塘食嘢會睇印狗食咩先

秒

上網師

只食百里香

去百里香洗唔洗睇

我會睇埋走火通道同最近嘅消防集合點

觀塘係你地頭，邊個敢殆慢印老闆，menu冇ge野都攞出黎serve你啦

睇咗百里香今個禮拜個menu先去

menu師

幾錢叫高級

印老闆食開嗰啲

主菜$500起

連登仔去觀塘前會問定印狗食咩好

我食百里香

印狗會開餐前打定template準備開帖是靚午是靚晚

通常都轉咗menu

睇價錢

未試過食咁高級